---
title: DisApp
published: true
visible: true
indexed: true
updated:
    last_modified: "July 2019"		
    app: DisApp
    app_version: 1.2
taxonomy:
    category:
        - docs
    tags:
        - user
        - disapp
page-toc:
    active: false
---

# L'application de la COmmunauté Disroot
![](/home/icons/disapp.png)
**Une App pour tous les Gouverner**


Le disrooter **Massimiliano** perçut le potentiel que pourrait avoir une application **Disroot** et décida de relever le défi avec une approche inattendue. Il développa **l'application "couteau suisse" Disroot** qui aide et guide les disrooters vers des applications recommendées, conseils et tutos pour tout mettre en place correctement. L'application rezcommendera la meilleur (de notre avis) app pour vos emails, chats, ...et pour tous ces services qui n'ont pas d'app dédiée, elle les ouvrira dans une fenêtre web. L'application vous indique également la direction vers tous les tutos de la communauté que nous avons rassemblé au long des années pour aider les gens à utiliser les services fournis.

L'app est disponible à partir du seul et unique repo d'applications Android Free/Libre: [here](https://f-droid.org/en/packages/org.disroot.disrootapp/).
